【 點 算 好 】求 巴 打 絲 打 意 見

我究竟應該點做好
我係外國讀書嘅，咁自自然然一定有班酒肉朋友。有好幾次都上咗同學屋企飲酒啦，咁我同學個室友呢，睇樣就唔錯嘅，但嗰幾次上佢屋企飲酒，每次都係淨係見，一句野都冇講。
點知有一次我係另一堆朋友既party入面，我竟然遇到佢。我地大家都有打招呼啦，之後我成晚都有同佢傾下計，咁話明party就一定有酒㗎啦，再加埋啲true or dare遊戲一定好撚癲。班仆街問我邊個女仔最attractive， 咁我答咗係佢。咁啲人就開始玩野 就令到我同佢既關係親密咗好多，錫呀，揸波⋯⋯後未個女仔飲到醉醉地，啲朋友叫我睇住佢啦，咁我例牌都去睇下佢，坐係佢隔離啦，點知佢攬埋嚟，之後打下車輪就佢含埋。
到咗第二日大家都醒哂就扮乜事都冇，隔咗幾日我約佢去街去影相，大家都相處得幾好嘅，但其實我已經有啲鍾意咗佢。到夜晚啦食完飯去咗我屋企坐 大家又係到調戲大家，我唔知點解我有種莫名奇妙嘅勇氣同佢表白，佢初頭話我地冇可能因為年齡問題。但點知我地後未扑埋野（大家都係清醒）⋯⋯
之後另一日佢冇啦啦話好掛住我 我都好唐突 因為我認定自己輸緊 但我地都有keep住傾計send啲好曖昧嘅嘢俾大家。
我有時候係到問自己點解我會鍾意啲咁嘅人，尤其佢仲要係大陸人，講廣東話有口音。但無可否認嘅係佢係我識咁多個女仔入面對我最好既一個包括ex。我係從言語行為上留意到佢，係未表白之前已經係咁。
大家可唔可以俾下意見，屌下我都得㗎，究竟佢係點㗎
利申: 巴打，非gay

正皮 ：大陸雞嚟嘅 唔要都吧啦
負皮 ：上啦 仲想點呀？

你又無女朋友怕咩姐
唔拍拖咪當炮友 當親密朋友
受既咪拍拖囉

但問題係唔知點解個心有種感覺好想擁有佢

歡場無真愛 玩唔起就抽身

唉 但歡場以外都仲係咁

我想要意見呀呀呀

絕對唔係好事嚟

好似識你

我冇乜同人講

得一個見我上

係第二個post見到你
再加上呢個你話係外國
所以諗到好似識你
Btw未結婚就無所謂啦

篇文幾好睇

你係咪真係覺得自己好撚威好撚把炮？食隻大陸雞都好意思擺上黎 笑死人咩